（絲打入）有冇人荷爾蒙失調 額頭爆好多粒粒

近排壓力好大 額頭生左一堆暗粒 似係因壓力而起 已經一個月仲係度 身邊朋友話係荷爾蒙失調 叫我去睇醫生 有冇絲打都係咁 想問會開啲咩藥比你

轉食素

荷爾蒙瘡好似係生係下巴 額頭係壓力瘡
夜訓都好易生係額頭
Btw同問荷爾蒙失調 治療係點做

會比荷爾蒙藥，即係避孕藥，
每日食一粒唔同嘅，調返正常啲荷爾蒙，
好work，但一停就會復發

最尾我去左搽A酸 因為唔確定自己係咪真係荷爾蒙失調

Work唔work? A酸好貴

暫時搽緊第二個月 keep住食抗生素 佢將我啲粒粒爆左出黎 應該好多污糟野 未見太大效用 醫暗瘡係長期戰 希望啲暗粒快啲消

我基本上已經好返 但間中會爆幾粒 不過唔係大粒有癑 淨係搽咗a酸2-3個月度 之後就太忙冇去覆診 你快啲去睇醫生啦

係啊 佢會睇你嚴重程度決定你係口服定搽 醫暗瘡睇私家啦 公立有排等

柴灣 姓朱